【突發】造型師暗指Red Velvet成員耍大牌

韓國一名造型設計師A某昨天在SNS發文暗指Red Velvet成員耍大牌而引發了爭議。 A某表示在與某藝人合作時，體驗了被人肆無忌憚地踐踏的感覺。 這名藝人沒有一點點教養，還因為一點小事而當著她的面打電話給負責人辱罵她。 A某表示，她已經將這名女藝人耍大牌的現場錄了下來，今後將動用一切手段為自己討回公道。

雖然A某沒有明說這名耍大牌的女藝人是誰，但她在這篇文章添加的兩個話題 “psycho” 和 “monster” 都是RedVelvet的歌曲，加上A某還在事發後刪掉了她四年前誇RedVelvet成員Irene的文章，韓國網民們紛紛猜測這名A某口中耍大牌的女藝人是RedVelvet成員。

目前，A某還沒有明確指出耍大牌的女藝人究竟是誰，而RedVelvet也沒有對A某的爆料做出回應。

Yeri ?
其他四個性格好似無咁閪

有樣睇架

嗰ig post Hashtag咗psycho monster

似irene

T寶又贏

依架韓國風向係話緊irene
好多其他雜誌editor like 咗原post
仲有名模同攝影師

似Irene

@勝利

Irene

強姦irene教訓佢

講monster 無佢份

對唔住對上嗰晚插得太大力 整痛咗佢 佢嗰日全日都唔太舒服 所以先會咁 🙏🙏🙏

seulgi好女仔
帶返個風向去irene唔該🙏🏻

點諗都似Irene

@牙邊&

牙琪

睇個老女人個樣都知佢份人閪啦

靚女大哂

Monster得2個唔通會係seulgi咩

冇可能係seulgi

盲反？

Irene真人好nice

諗起之前有人9up話佢中學霸凌

好似有本雜誌編輯即出咗個post讚seulgi有禮貌

係seulgi

一定唔撚係會Irene 係既我直播食屎

你痾定都得

唔係irene我食曬你d屎

irene 大牌得起吖想俾佢踩JJ

係邊個？
又幾似係Irene..

fakenews拉

Irene不嬲西 睇gif圖就知

負皮 拉

造型師分化狗

似Irene
如果係yeri Jennie 連娜 一定俾人屌死 Irene 就可以扮睇唔到

靚女做咩都岩
拉

好想比Irene瘋狂閪住黎辱罵我

Yeri都叫閪

一定唔係seulgi
講埋monster 得兩個人都好明顯係話Irene
咁搞法可能遲d會有野爆

快啲po段片出嚟啦 好想睇

想食花生支持爆料

yeri都叫唔閪

好想俾irene鬧

牙熊閪到

唔講佢有無禮貌，但yeri好似行內算多fd

Irene除咗被人串佢老

好少發脾氣

呢行閪人生存到有幾出奇 多friend唔代表咩
金希澈夠多friend😂

明顯指向Irene

一定唔會有片 sm應該會比大舊錢買返

Irene不嬲都好撚西

好想瘋狂比irene鬧同閪我面

真 造型師好錫佢 似得其他人咁咩

第二頁都冇人po irene張西面gif

無圖討論

等聽錄音

留名關注

lm

係咁架啦
全世界女人都一樣恃住自己個樣靚少少就扮哂蟹
更何況係個位吹到天上有地下無既神顏
塊面仲打到愈黎愈硬
Yeri是無辜的🥺

拉

佢大過suho

Sor 眼殘

如果我生到irene咁靚一定西佢十倍
靚到咁根本做乜都得
所以宜家個個都話我好好人

雙標

Yeti冇大冇細 點睇都似係佢

*Yeri

好正常啦 靚女西d有咩問題

好肯定一定得罪左人啦，成個時裝界個個都係咁比like咁濟
btw幾時有錄音，好想聽下有幾惡劣

明明韓國網站都出曬irene個樣 都仲有人可以話係yeri

平時就屌上面三個屌到上天
點知原來神顏先係大佬
仲有咁多人護航

你好白痴

快點閪我面

勁冇禮貌

又迫害我耶

年紀最大係佢 有咩問題

準備定啦

原來irene先係團中最西女人

對你係要咁

你真係曲到直

災災好可愛

又老又閪又整容
就算外表係ok但內心賤過雞
有撚用咩
法令紋又深，條命最後一定賤，抵啦
娜璉上次踩得佢岩

曲你老母咩 呢啲gif又解釋唔到啲咩 慳返啖口水啦

呢張form講啲咩？

佢啲反應成日都笑到我仆街

話佢hea填 但好多idol都係咁

Ching好波
d盲反撚屌少2句都唔得

你段野適用於娜璉

唔放係因為傾緊價錢

拎微博gif當證據

填佢係某個節目嘅環節要跟返住張紙講/問問題
佢史無前例咁9填+空左好多位

毒撚繼續撐
我行開一二面食花生啦

你條毒撚繼續盲反

又唔關我事嘅
想討論下都唔得
一黎就話人盲反

唔關你事但你起哂鋼 你嬲到

好似你無啦啦嘈先
「曲你老母」

講個粗口都唔得？

條友明明反twice, 成日扮once引戰

你鐘意 你自己慢慢啦咁

唔怪得同Jennie咁frd

弱智你咪繼續反囉 我有我屌咋嘛

有冇link

Red Velvet + SHINee + BoA The former stylist 都LIKE左

多數係yeri
佢以前都比人話無大無細

快啲爆條片出嚟啦

咁撚多人留意我作風

想問個造型師既IG

屌
原來有tag monster
自膠

點都唔會係 seulgi
佢太善良

夠薑po條片出黎睇下係咪咁大牌囉，一定要為Irene討回公道！

你條仆街幾L時死

我係啤粒wo

都市傳說定點

想知comment入面啲韓文係鬧佢定點

西面嘅女人真係好正~~

你唔係

我災仔性格又燃

咪咁

睇咗耍大髀

支持

靚女唔西吓面做靚女嚟做咩

Irene 講真
話閪 就一定有
只不過佢似係份人太敏感
會揀對象嚟閪
對自己中意嘅人就好好

你屙定屎等食都得

Lm

你做錯野俾人罵唔係應該嘅咩 唔通一定要講冇嘢冇嘢唔緊要架 係人都知佢哋嘅造型師不嬲做嘢都柒 冇個造型係正常㗎

真

迷災黨抬頭了!!

講真
香港都大把閪明星
只係香港人唔會夠膽屌返個明星加放上網
因為無乜價值

放棄喇
而家爆左出黎
sm一定唔會比機會條片流出

未驚過 我咁熟Irene

Zimzalabim果陣應該係7到冇得再7

靚得黎都唔襟睇
好快睇厭
啲歌又係好快聽厭

錄咗就po 岀嚟 唔好喺到作文

真條友又唔講自己做錯乜，係唔係小事其實好主觀，冇人知到底合唔合理，不過靚女就的確大曬嘅

我一早已經開始屌鳩呢個骨質疏鬆到要飲安怡嘅仆街西女人
但連登班痴線佬不停幫呢件嘢護航

樣靚印象好真係無敵 係呢到都大把人護航
明明tag咗monster都有人屈Yeri

應該勁唔鐘意男人啦 對女仔就好好

係咁意上yt搵都已經搵到佢勁厭棄啲男星嘅片讚佢嘅人都係女人 佢對啲團員又幾好喎

阿造型師好地地，irene點會咁

呢到既人成日用兩三幅gif就係咁屌其他女團成員係KPOP西女人 班人信到十足 仲成日講到自己中立咁
今次韓國人開哂自己名爆料 仲有咁多同行like 就當睇唔到 仲咁多人護航

諗起之前yeri鞠躬鞠得唔夠低比人鬧

irene唔奇，佢咁撚靚平時態度閪都大把狗公爭住討好佢，縱壞哂

sm高層 同Irene 講 拿 如果唔想將條片流出 你最好就聽聽話話

樓上啲gif 佢串撚到

Kpop兩大西女人變左三大

真指向明顯係Irene
yeri娜璉同jennie係連登就係原罪 有乜乜西女人po就拎張gif鬧 明明唔關事都可以拉埋佢講
啲風向真係 唔係fans都睇唔過眼

呢度啲人心地真係唔好
唔好覺得網上匿名就大哂可以唔洗尊重 唔經大腦為所欲言
唔好認為網上係個垃圾筒有義務宣泄自己的情緒
因為總有一日 你可能要為自己幼稚言行付出代價

自己真係咁委屈理直氣壯大條道理點解唔開名
hashtag 黎引人諗邊個
屌啲唔屌啲
想拎掩口費定點

可能擺出黎等啲韓網搞大佢 講到psycho monster呢啲都明係指住sm架啦
再等sm私下同佢解決 比錢呢啲都唔出奇
如果sm私下解決而佢又唔滿意啲條件
咁大家就等聽佢所謂既“錄音”啦
不過講啲唔講啲呢下都真係好仆街

可能係話個藝人係psychopath係Monster 順便宣傳下歌 似係rv cb前宣傳啦

睇唔出 唔似

屌扮野啫
你方佢私底下唔姣仔

連登仔都識唔開名/用假名去話d名人
點會敢開名 sm實話告佢

但有咁多同行點讚
姐係都認同個po啦
雖然無講發生乜事
但都反映到佢性格真心一般
咁多staff反佢

連埋個身份 今次好似真係有晒證據

原來Irene先係真正嘅閪女人

咁你食得 咁撚高冷

唔好大 教壞細
Irene 同yeri 一鳩樣

呢啲都係攪抄
以後仲有ARTIST揾佢? 攞明事前SET 好CAM
當然嗰ARTIST 係人緣好差

錄音嚟

Irene咁靚，一定係你班仆街太核突激親佢

Irene應該support女權 親女性多

西女人對西妹妺咁好 點會係衰人

首psycho聽左成年

sm個股價

唔同步公開錄音真係好廢

等人地估緊既時候屈公司賠，然後當無事發生
聰明

大家睇下係唔係
最憎人痾屎痾一半

老實講 Yeri anti十個有九個都係學啲支畜

我都唔明講到為公義發聲咁
又話受氣又性有咩理由唔第一時間公開錄音

大平反？

應該係等賠償
然後無左件事
我地觀眾只係攞黎利用

又有花生食

笑咗
越嚟越多人爆

gg

已經有fans話佢同irene唔係第一次見

而家搵食艱難，辭職又唔係，真係好大壓力
其他老細如果鬧員工鬧到涉及人格尊嚴都應該被揭發

成個rv最憎就係irene
冇實力 持住自己個樣係所謂「神顏」就懶係嘢咁
但自己咪又係整容
睇denq條片啲cm個個話irene人品好好又剩
屌 明明閪樣就話係高冷女神

篇文有話以冷面著稱

睇得支那網多？
我初頭都覺得佢好閪
後尾發現啲人真係格硬拎啲材料出黎講
好似之前sulli咁
但今次Irene係身邊啲工作人員講
有啲難搞

喺連登佢地覺得啲女人係雞係公廁呀嘛
但其實呢三個明明係好好風評
喺啲支那人先搞咁多野屈人有問題

熱情又話你做作
做得你老細幫你拿撚埋衫 好唔好？

靚女西面係大曬架
有咩問題

個化妝師係男人？

Jennie. 連娜一定係榜首

Irene同呢兩個都係好朋友

Bp上個running man成個po話Jennie

恃住肥仔金嗒佢糖

nayeon係同yeri jisoo最fd
唔係irene

唧牙膏式爆料

原諒Irene 了

錄音呢

呢個女人真係好恐怖

又話有錄音都唔po 得文字點叫人信

佢po完錄音咪搞到自己比人告番轉頭
SM一日唔出聲一日都可以扮流料不過有可能係真

佘思曼like完遊行相都話愛國愛港啦

明星耍大牌都唔得 我老闆夠耍大牌啦屌

可能鬧得太勁

佢大唔過藝聲啦掛

西藝聲面

唔盡快回應 應該仆硬街

我就唔信sm連呢單嘢都搞唔掂，話曬3大公司

Irene IG篇文有冇翻譯

irene ig 發聲明認佐luu~

認了

IRENE IG認左

irene本人發聲了

幾時有人爆iu 聽聞佢都係雙面人

認左？

真係估唔到喎
睇嚟佢都得罪好多人

樓主pin呢個 thx

屌

佢唔認的話 單嘢應該會好似雪球咁一路滾落去

我都估到係佢

ig出咗post

Pin this la

咁A講個件小事係咩

段錄音應該好大威力

無得唔出聲

笑撚死，樓主請pin

求韓文大神翻譯

唔出聲就會好似Jimin 退團

都好d 認咗道歉賠償 過一排應該好快唔記得

Irene ins更新：

我是Irene.
因為我的愚蠢態度和輕率的言行給造型師帶來了心靈上的創傷 真的很對不起.
直到我走到這里為止, 有很多朋友都給予了我幫助, 但我不成熟的行為帶來了很大的傷害, 對此我感到非常後悔,正在反省.
通過這次事件回顧過去我對於自己不足的言行感到非常慚愧, 再次感受到了工作人員們的珍貴.
今後我會更加慎重地考慮，以免發生這樣的事情.
真心的對不起支持不足的我的粉絲們和因為這件事情而讓大家操心的各位.

我諗佢都得罪過唔少造型師咁多人默默地like張post

屌想聽錄音

食

快食啦

搵咗段似乎可以嘅翻譯

所以做人唔好使盡𢃇係無錯

錄音一定好撚爆

想聽

食 但唔好直播pls

想聽段錄音幻想比老閪女人踩JJ羞辱

Hello

估唔到 唔使唔使原來份人係咁 韓國偽人

唔聲唔聲*

好正常啦老mk

唔係真㗎咩

講真大明星唔閪先係新聞

應該好難聽下

要對人幾閪 先逼到人地冒住比全行封殺 都要揭發出黎

irene最fd係jennie 成件事通哂

Irene仲有冇得撈

連老手都忍唔住要爆大獲 應該好侮辱性

咪係 差在冇俾人爆啫講到十惡不赦咁

Denq 同喺佢條片留言既人全部要收皮

頂
而家say sorry無得聽錄音

細蚊仔未出嚟做過嘢

又唔係醉駕吸毒性醜聞 最多過下冷河

Denq=kpop pr

過番幾年，老到。。。。

等睇佢出嚟做護主狗

個直播幾時開?

韓國大美人

三兩個月得啦

Irene咁快認錯
證明段片應該好爆
壓唔住

佢個個藝人都幫，張元英個樣寸到咁都幫

佢好似有套戲遲啲上

以為同事一定相親相愛

真 公開真係收得皮

Lm跟進

公開啦

靠fan屎搵食 梗係食曬各家茶飯

係咪鬧人空難死？

樣閪 連個格都閪 相由心生

我覺得條片係其次 主要係佢得罪左太多人 驚越爆越多

想被佢閪面屌

到時就唔止一段錄音咁簡單

所以今次誇張到個stylist忍唔住爆 應該世界級閪

你隻死曼狗

Irene主演套電影應該仆直了

同埋suzy套新劇有用red velvet做ost
唔知會唔會燒到

個stylist del左po啦
係咪代表冇錄音聽啦

樓上link有講
Irene拍廣告會發老脾 唔鍾意會大叫鬧人
仲試過扔嘢

關SHINee咩事 唔明

條友隨時擺上網會點係咪已經傾掂咗

原來係刁蠻大小姐type

你隻死利狗

我反利最前線

大機會係
出晒黎道歉
應該會留一線唔搞大

前SHINee stylist

係咪有燥狂症

頂 monster 個勢咁好 bp都打得嬴 依家要雪一排 sm個女團市埸點算

出新女團

想聽錄音

幾樓

啲練習生走曬

同過佢做野 無咩問題 算nice

估計簽晒和解協議之類

咁大鑊有錄音，仲唔快手啲道歉咩

sm ace = pussy妹

如果冇錄音應該唔會道歉

你聽聞姐 係真既一早比人爆
更何況佢出道左12年 有料點會仲唔爆
佢咁紅 幾多人想拉佢落馬呀

iu應該得upload相單野

呢條垃圾不嬲見風使舵撚黎

抄歌

咁快就出面認好少見

掉轉講無錄音唔會貿貿然出post

有得唔認咩 又有錄音 又有咁多合作過既幕後比like做認證

係估唔到佢得罪咁撚多人

報應
應該都忍左好耐

oic 以為話SHINee都閪
心諗有冇可能

thanksss

佢唔係世界女實比人覺得冇禮貌啦
韓國咁注重d 禮儀

無錄音分分鐘反告佢誹謗

到底佢可以幾唔識做人
真係以為自己sm旗下大撚哂

iu啲雙面應該收得幾埋下，但我信佢人後一定都係閪到爆

大公司正路係咁玩

唔知係咪因為咁所以燒酒廣告一年就完咗

哇 irene竟然認左
睇嚟嗰20分鐘嘅錄音真係好撚大鑊 唔認都唔得
不過irene今次真係形象損失慘重

啲大陸fans話係就續約，sm想壓價先搞呢單嘢出嚟

終於有得拍戲先衰
應該都玩完了

點會咁樣玩鳩自己金蛋

笑撚死 終極閪女人

唔止Irene
RV都影響到
點會咁on9

唔認就真係玩完

直播

會唔會拍片道歉呢

太陰謀論

找數未

個化妝師果然撈得耐，又幾醒

肯定唔係第一次
忍佢好耐

很想狠狠地調教她

佢直情鬧人喎

最多親筆信

Irene ig follower跌得好快

轉做演員
佢d演技應該好掂
長期飾演雙面人

唔好牙

大陸人特別多幻想

大陸人先會咁做

而家7.8m, 本身幾多？

快啲食

宜家跌左8,000左右

人無完美，當年樂壇天后鄭臭四都係俾人爆大鑊

我估呢單野應該唔影響外國fans

BP又然

Rv 主要係韓國紅，韓國收皮就玩完

幅圖係佢啲fans 10月14嘅Tweet
原本都7.8m?

佢算唔算玩完
韓國爆出呢d野都幾大鑊

但佢個po下面啲韓國人好似一面倒咁鬧得啲外國人係咁i love you

擔心佢變下一個Sulli

外國呢類野好閑
唔同韓國咁保守

有啲外國人根本唔知發生咩事

Sulli係冇做錯咁俾人鬧喎
點同

講真，脾氣唔好就好多人都係
想好似金希澈咁明係脾氣閪都重係大紅大紫冇可能啦而家

hater先咁炸？

呢個真 見到最top嗰幾條留言有韓國人叫外國fans收聲

段錄音隨時講埋粗口

十八

鬼國d人係咁上下on9

外國人先係真粉
入嚟鬧個d 9成係haters

唔係啦，基本上每條韓文留言都係叫緊irene係要向返受過佢影響嘅人道歉，而唔係ig打篇睇唔到誠意嘅文就算

上面仲有人話個stylist冇做錯嘢就唔會俾人鬧 屌咁值唔值你鬧廿分鐘呀 你唔滿意唔代表你可以對人發脾氣喎 幾多歲呀做咗咁耐明星都知做得呢啲就有日會俾人爆啦

你個名完美演繹。

I see

韓國李嘉欣

頂

最大機會係事務所買咗段錄音或片 跟住主角道歉當事人潛水就完咗件事

係支那人先咁on9 就同搞鳩香港一樣

金希澈幾時脾氣西過

似係唔少人都忍佢好耐

正常啦
大把對家fans有位入踩多幾腳
外國fans繼續課金

邊忽打得贏
睇吓melon年榜清醒吓啦
仲有女團初動記錄呀

找數

未道歉就話唔係佢 道咗歉就話俾人搞
佢自己唔做埋啲仆街野 都唔會俾人”搞”到啦

新女團練習生啲質素好唔掂先唔講靚嘅 smrookie嗰啲已經走曬 仲要未出道已經有人品爭議

早期 佢自己都認過，佢自己都話自己有個花名 叫金起伏
有期SJ 鬧緊交定唔知咩，佢成對筷子飛落強仁到叫佢收聲
你見有時認哥佢都會拎返自己以前啲性格黎講... (講笑咁講)

車尾燈都見唔到

好明顯係驚個造型師真係Po段錄音出黎所以先咁急急認錯 毫無誠意

關bp咩事？

IU狗，找數呀！

通常啲閪人都無咁易自殺
應該會想殺人多啲

有時覺得韓團啲外國fans
比起真係追個星 佢地係追存在係自己fantasy嘅世界度嘅星

速

呢樣就係佢勁既地方，同一個情況放係其他人到一定比人屌到上天，但放係佢身上又好似好合理

哇 Wendy岩岩先可以傷癒復出就咁爆

小分隊偷到算唔錯

費時嘈呀

Diu sj圍內自己嘈有咩所謂
最少從來都冇聽過有任何工作人員講過佢哋
次次都係比人讚態度好
佢如果真係唔識做人就唔會去到而家呢個地位啦

好想聽

不要哭

放係而家隊內不和都有排嘈啦

成對筷子飛強仁係隱藏攝錄機
佢起伏多數都係對成員 轉頭就無事笑哂 所以先叫起伏
邊有好似佢咁鬧人鬧足20分鐘

韓國第一美人

咁講法佢地差唔多成隊都發過對方脾氣啦
隊內不和足15年
咁就話佢脾氣差？

靚女係靚女
但性格就係唔得lor
鬧個員工可以鬧20分鐘，而且咁多圈內工作既人like個指控post 擺明西開架啦，睇得出平時得罪左幾多人

sm買斷個錄音要幾多錢 最好傾唔掂數，想聽

扯左

咁都攞唔到
可以直接退休啦
讓咗三千幾實體專分

diu 無講過佢地係出面嘈, 我只係講返希大自己有講過既嘢姐lmao
唔該唔好誤會我意思
亦唔需要一開波屌我
大家都知道佢哋係有sacrifice 好多嘢去為SJ呢呱品牌

都係個句，我只係講返希大自己係節目講過既嘢
完全無一個意思將其他任何人放響呢件事上面lmao

diu 無講過佢地係出面嘈, 我只係講返希大自己有講過既嘢姐lmao
唔該唔好誤會我意思
亦唔需要一開波屌我
大家都知道佢哋係有sacrifice 好多嘢去為SJ呢個品牌

品牌評價係咪即將插水

最多插幾個月, 又唔係咩大錯. PR好易洗白到

快撚啲食屎啦

但韓國對女藝人好harsh

呢個真

好好奇佢點樣罵
平時點激都好少試過比人罵足20分鐘
好似好得閒咁

明明佢之前送全部伴舞AirPods pro
又煮海帶湯俾編舞師
#這時代最棒的女性 大把證明人品嘅證據

計我就話條cody一定有做錯先囉
Irene先唔鍾意佢
對其他人咁好淨係對你衰 一定有原因㗎
不過作為idol唔通開post講返佢衰咩咩
真冤枉

邊化邊鬧

仲有冇多啲呢類gif
好治癒

梳 以上橫睇掂睇都係娜璉條臭西

其實我覺得大牌閪格應該好多明星都係但閪到一個入左15年行嘅人都忍唔到 開po屌鳩佢 然後同行啲人衝出嚟讚好 係真係有幾咁仆街

仲要係dancer同sm職員都有讚好 想像到佢究竟有幾閪

諗起黑鮑, 未有淫照事件嗰陣又係好多同佢共事過嘅人暗示佢脾氣差
應該得個樣又冇乜實力嘅偶像一朝得志就以為自己真係好大牌, 駛人唔洗本咁
希望佢唔會步黑鮑後塵

Hea還hea填 其他人係填啲on9搞笑 攞效果

唔係唔填

最好再多啲腦殘fans出黎吠
多啲人出黎幫佢口
激到個造型師po埋條錄音出黎就最好
屌好撚想聽個錄音

在座各位邊個冇試過俾父母/老闆鬧20分鐘
咁撚搞笑
有本事就真係post 20分鐘錄音出黎
睇佢個樣都係誇張化想呃sm錢

原諒

咁多人一齊屈佢?

要讚編輯文筆寫得好好
佢攞大韓AIRLINE嗰位太子女比喻IRENE,你可以想像幾可怕

好靚

咁夠大把staff讚過佢喇
人夾人既野

咁又唔好拉埋我落水你點對人人點對你 你對自己圈子內嘅人點閪班朋友唔篤爆你咪算好 弊就弊在你屌鳩個資歷十幾年專業人士 你唔滿意就一定要鬧？心平氣和同佢講自己邊度唔滿意傾下點解決唔得？ 爆完仲要大把同行like 個stylist爆就爆咗 傷都傷咗 只能說karma is a bitch

我冇否認佢鬧人喎
不過覺得誇張左姐
完全唔覺得娜璉 Jennie之流人品比佢好
只係對家係咁幫手踩
仲有Irene其他對staff嘅美談又點計先

"因為一點小事而當著她的面打電話給負責人辱罵她"

港女味濃

唔夾就要屌人20分鐘？
咩道理

喂 講條閪女人先啦
SJ行錯post啦

大家放心 我唔會走數

鬧咩可以鬧成20分鐘
私底下應該閪到仆街
居然冇一個人出嚟幫佢講嘢
南韓啲包裝人設世界級

bad boy聽左2年

係咁西既話都瞞到好耐下

Irene有冇本錢耍大牌
戲又未拍過，紅極都只係idol

打算幾時找數

大韓個幾個太子女好撚癲一個比一個得人驚
成家女人都係癲

見佢同佢iu team d人相處好好，而且佢仲同公司續約時提出一定唔可以炒iu team所有staff，否則唔續約，咁有義氣，私下應該真係唔差。

唔奇
韓國財閥係惡過政府

irene根本係圈內出名口臭 而家圈內人仲要一沉百踩 佢認第二西 都冇人敢認第一
你個盲粉憑咩話其他女idol係人品唔好 cls
好心你幫irene就唔好拉其他idol落水啦
irene單野證實左連登仔講既野根本唔可信 之前仲全世界踩yeri 炒哂車

應該同緊啲富二代拍拖, 更加不可一世, 有恃無恐

頭先有個造型師出聲幫佢講野
ig ellenayim
但而家睇返佢已經較咗private了

關世唔世界女咩事。。。佢羞辱工作人員喎。正常人都唔會咁做la

打橫黎行都仲得
冇人會屌你

知道有啲人唔想面對現實
但都唔好衝出黎幫口幫到咁柒啦

以前好中意睇Music bank 睇佢同朴寶劍互動
新聞一開頭爆個陣雖然唔想承認但直覺應該都係佢 直到依家見到佢篇道歉文真係有少少衝擊再加上樓上啲gif 哇真係好閪 點解以前無人睇到
其實佢岀嚟嗱嗱聲道歉止血咪仲好 爆咁大鑊一定有好多後續 肯定比人爆返以前啲衰野岀嚟講 有排燒知錯能改阿白菜！！

今次真係攬炒, 個造型師又錄音又周圍唱個客. 之後仲邊有artist或者公司敢搵佢. 諗定轉行都得

seulgi都比人話係啦
樣靚真係大哂

假膠？

佢同bp隻鯰魚邊個臭檔啲？

計韓國年齡都3字頭啦 是時候退團了

邊個係黑鮑

鯰魚

真心定假膠，黑飽驕都唔識

原來允兒大佢一年
睇落仲後生d

00後 sor而家知了 係咪陳柏希閃卡果個

sor 係陳冠希至啱

已經見到有fans洗緊話個造型師做錯野用唔知咪定耳筒電irene
笑到仆街
鄧其他隊友慘

直播食屎啦

之前韓國youtuber訪問韓國啲空姐 個個都讚佢喎
SJ圍內係咁 佢哋啲經典鬧交事蹟好多喎 但咪都係呢頭打完交嗰頭喊住好返邊似irene依家咁 行內工作人員個個睇佢唔順眼

邊個有造型師 IG 搵唔到 張張相都打格

一定啦 鬧得應該仲好難聽添 到底係點鬧人鬧到20分鐘

佢係有脾氣但佢唔會閪啲staff囉 佢對staff唔好嘅話 點會特登買新電話俾造型師

講起佢地嗌交就覺得 會唔會有一日因為鬧交而bang爛度門

呢個係重點
單一事件唔會發酵得咁勁

屌，越嚟越想聽條錄音。

做晒功課未呀

樓主快啲pin呢個

感謝巴打 搵撚死人 張張相都打哂格

留

屌之前啲私生飯爆料post有冇講過佢

同埋形象都好緊要既，而家irene係比人踢爆，希澈由頭到尾個形象都係起伏不定，大癲大肺，就算真係有同類問題都唔會咁大反應啦

禾想聽錄音

iu d人丫ma，點睇佢都唔敢得罪iu

irene ig followers跌到去785.4萬

發覺SME嘅都KEEP住爆到藝人嘅人格品行有問題

呢件老女人
朴有天(前東神)
個李泰客

比預期小
證明唔係好大影響

好似無點跌

殘體注意

邊個話冇人幫口

想問咩係趙賢兒？

大韓航空堅果門事件

哦譯音問題thanks
我以為urban zakapa果個仲心諗關咩事

殘體注意，愈爆愈勁呀喂

你嗰啲我鳩吹都得啦
都唔知邊撚個黎嘅

有身分證明嘅先好攞出黎啦屌

都係殘體我覺得呢個cm似老吹多啲

預咗會咁 好正常 sm哩個時候一定會叫d人出嚟講好說話洗底 希望留住d飯

開始有另一角度

依家爆料全團都係咁差

推

都叫咗你準備定

新開個ac 就係RV造型師

嗰班追開就知？
有邊次真係有料 又話入電視台點點點
連証都無張post過出嚟

乜原來jyp同yg請左咁多五毛

呢個又邊個？？
講咁多都係想聽錄音姐

到底呢啲comment有冇一成係真

食左未

點解唔一早出聲
seulgi一早即刻有人幫佢出post開聲

其實哩個Ching係ReVeluv...
唔好spin去yg同Jyp度喇

其他人唔知 但係你一定係once

好中意牙災 好可愛

好似del咗post喎

9up index 100%

食未

佢都就黎30歲啦真心
30歲人都仲係夠膽係啲人面前發癲 鬧人
就知佢一定有後台先夠膽咁囂張

依家先知呢個世界咁多弱智
洗曬腦咁 唔識分是非黑白

唔知同佢爭比錢既Jennie同作為fans既櫻花點睇呢

屌造型師公開條片未

想比Irene 罵

人地做左成15年 存落大把熟客啦 行內識人都肯定多過佢
同就係行內都知佢臭先會敢爆出黎
因為連其他明星都知佢臭
佢地行內會知邊個有公信力 自然有行內人會支持番佢
睇佢幾多人LIKE 就知
唔好諗住明星真係巴屎閉就要全世界睇佢面色 有D野都係互相
有咁多業內猛人LIKE佢個POST就知依個人都唔係咩善男信女

BP個條好撚識做人 又有勢力

相信Irene經過今次之後性格會變好

條整容西人又假樣又假 成撚日吹到自己巧撚靚 整容又樣衰又7

講得非常之啱
錄音係一定要放的

佢之前出po睇過本女權書之後比韓國男粉屌到佢上天
剪爛哂佢啲卡
如果個stylist 係男人 咁我覺得都合理

你冇做錯嘢 邊撚個得閑鬧你20分鐘
就咁講有段20分鐘片又唔公開 目的係咩？
係想Irene道歉後del咗條片定屈sm一筆錢
求其譯啲唔知邊撚個嚟 就吹到內幕爆料 又知情人士 仲好意思話幫yeri平反翻 又燒埋去Jennie到 咩居心係人都知啦 我屌撚晒你地班傻鳩老母

今次件事都幾怪
明明有證有據個藝人人品好有問題
但大部分粉絲都唔care
唔通靚真係大晒
想知如果放左錄音仲有冇人會飯得落佢

其實一日冇錄音一日未聽到佢把聲鬧人
好多fans都會覺得做錯野而佢又即刻道歉
咁咪會揀原諒佢囉
加上irene本身好似冇咩特別負面新聞？
以前好多時都係唔講野冇咩表情
啲人就會覺得佢認生性格內向
今次單野又爆啲既 不過我諗中意得佢既都唔會咁易因為呢件事直接脫飯既
加上irene本身人氣幾高又係隊長 啲fans都唔會特別插得佢好勁既
只係irene以後都會多左個負面標籤 但又唔會因為咁而收皮

唔評論
但真係唔明點解會吹到第一神顏又冇整容
同佢細個張相比明顯唔係純天然
試過同d人討論都話佢冇整
但明顯嘴同個鼻都唔同左啦，大個鼻翼唔通自己識縮窄？

換仔快過換畫 RedVel出名食仔無數係真，不過講真冇乜邊隊係青泉 出得名嘅女idol都比防彈同EXO食過曬

呢條友比人發現咗以前係雪莉ig留過性侮辱comment仲比人告埋

而家求其開個ac打幾句似是而非既野就大把人落搭有stylist出post撐佢就冇人留意

驚公開錄音佢立即要隱退，都係唔好公開好

一日未有實質證據 都唔會信Irene係雙面人
如果講到條友真係有錄音
點解唔爆埋出嚟 還自己一個公道
係到陰啲陰啲咁講
睇團綜都知Irene
係個好內向怕生 冇乜表情嘅人
佢自己都有講過唔識點打開個心同人溝通相處
如果因為佢冇表情就被人話閪 覺得好無言
其實係咪個造型師自己做錯嘢又唔忿氣
先係到屈鳩Irene

其實睇團綜都睇到Irene成日一直默默咁照顧人
講緊係成日比食物比工作人員食
所以件事真係好大打擊

唔想睇住Irene俾人老屈
上得嚟連登講 都預咗俾人話盲粉
但RV出道咁耐 點解依家先俾人話
啲人咩都冇睇過就話佢閪
團綜睇得出Irene作為姐姐 隊長去照顧其他人
工作人員都係
出道咁耐都冇負面新聞 依家就爆單咁嘅嘢
可信性真係唔高
道歉都可能係公司逼 sm出名閪開

有證據先岀嚟道歉無證據一定會告返佢轉頭。以為睇團綜佢好caring就一定係好人？咪咁腦殘啦。

ff如果被屈都幾心痛
呢排拍戲攰到hihi

調返轉諗
SM閪開都走埋嚟道歉
段錄音唔惹小

Btw人設呢啲真係唔好信到十足

但你真係盲粉
依家係全個業界勁多人圍屌佢啊

我之前都係中意rv
亦睇得到無論綜藝定團綜
Irene既隊長角色都做得幾好
但個陣都會覺得佢認生既程度會唔會太誇張
不過當然都可能因為性格真係靜同內向
所以有時個樣cool左啲咁都算
今次你話佢會唔會比人屈 我就覺得機會唔大
以sm大公司以irene本身人氣
如果人地冇證據有心屈佢既
Sm出個聲名irene打篇野企到硬 咁個風向就一定落番去個造型師度
但而家冇喎 irene拿拿聲認左 咁就證明件事係真係發生過啦 冇做過我洗理你咩
所以撐還撐 idol電視機前後兩個樣 有事比人爆出黎
Fans最好都係接受而唔好盲撐

覺得你認佢閪 但繼續做盲粉會型啲
依家好肉酸

不知幾識做人

屌你班盲粉真係似足班唔肯接受事實既藍屍
好心唔好追星追到洗曬腦啦
擺明sm驚段錄音啦 irene仲要拿拿聲出黎自己認左佢
迫佢道歉？？成個時裝雜誌界一齊屈佢？
有翻啲分是非黑白既能力啦

其實受害者應該交代下個次比人屌廿分鐘既原因係咩
雖然Irene 閪係唔岩 唔應該咁對人 但當中既詳情我覺得有必要要比公眾知 可能佢畫花Irene 塊面跟住比人狂屌呢

金希澈係敢講敢做
同閪完全兩回事
唔知上面啲人鳩up啲乜

啲人成日分唔到率直敢言同口臭
咪用「做自己」嚟包裝自己偶像「閪」
又鍾意拉埋其他人落水

你偶像都道咗歉啦
定你想佢死多一錢重
再講詳細啲你驚唔驚你偶像要直接引退

講到好似識佢咁

乜野我偶像 有病？ 我唔好red velvet
造型師既言論會影響Irene 既一生 所以係咁二講下係咩事嘈 比多小小資訊大眾判斷 呢個要求好過份咩？ 我唔撚係幫佢護航 你要唔要睇多次段野？？

呢個bp追擊手黎 基本上個個po佢都會留言屌一屌bp先

李泰容啊 打好字先啦
同埋人地係未做練習生之前嘅料

你冇幫佢護航 你就真係睇多次你打咩
ff咩畫花佢塊面 佢都唔係第一次咁屌人啦
如果唔係點會全行嘅造型師都針對佢呀
你估sm冇了解到成件事係點咩
咪就係了解咗先叫佢道歉囉
佢屌人前又有冇諗過會影響人呀
依家人哋有錄音都俾你哋講到人哋屈佢咁

做乜鳩 我咪講咗佢係唔撚岩囉 我幾時有同意過佢咁樣屌人阿 訓撚醒未阿你
身為一個唔了解佢同sm既人 覺得要比多啲資訊大眾有乜撚野問題阿 唔通我知多啲野就會覺得佢岩咩 驗眼啦 懶醒

Yeri其實冇乜野，做咩成日鬧佢

SM會唔會俾佢食咁大隻死貓

最愛Joy

對佢一啲好感都冇

佢比人作咁多嘢 強國人先會信晒
佢點睇都似真心膠多過西

啲撚樣咪執住鍾鉉葬禮屌柒佢
話佢成日冇大冇細 博上報
反正我死忠黎
由你地

假設你親近嘅人葬禮突然間有條友衝出嚟搞呢搞路你會點諗

當佢好傷心囉

所以唔計？

金希澈咁撚識做人都俾人拉出黎擋
死忠好波

yeri同irene一擔擔

Yeri 都話冇嘢

Step on ME

個stylist有follow佢

因為stylist由頭到尾都冇講自己做錯啲咩

補充多一點
重點係之後年尾頒獎典禮到yeri嘅心情都係冇平伏到
所以我覺得佢嘅sad唔係扮

衝動唔係藉口
如果你係鍾鉉fans 有hard feeling
真係好對唔住

有冇諗過佢冇做錯任何野

Yeri都唔好護喇 佢落車閪熊臉 同irene爭嘢都出晒面 都係目中無人 同irene一樣
問心irene咁大牌 你覺得佢容得下yeri嘅狂妄
兩個有好多跡象顯示到水火不容

做錯乜重要咩？都係衫唔合佢心意lor
咁就可以侮辱人嫁 irene認咗有做你哋仲護乜

唔係 係佢被電親

你有你憎 我有我護啦
都係個句啦

你地都一gif兩用啦
屌完yeri 一個屈屈十屌埋irene
是鳩但啦

不過做錯野都唔代表要俾個客屌20分鐘
佢係你直屬老細都仲有得講

撐你

我都費事講咁多

屌，IRENE五日前投訴，依家stylist暴走應該係俾人炒左，先報仇，如果唔係都唔會爆

計唔計見仁見智啦
雖然佢單料係俾有心人無限放大+D網上comment好多都係未做練習生前出現 不過佢當時口臭係真嘅 出道之後都會收斂下
利申 NCT打手

好搞笑 明明同死者親近嘅藝人 特別係Dear Cloud個Nine9 都冇嘢仲同Yeri玩得好埋 都唔知班三唔識七嘅支那人同跟風嘅香港人鬧乜鳩

真係好睇得起我 竟然話我追擊手 都係得行先留幾個言 你又唔洗咁敏感ga

其他野唔講 當年因為Yeri 衝咗出黎就被班支那人屌搶c 我就覺得奇撚怪 正常大路都係覺得佢太傷心 想近啲望住鍾炫走姐 屌Yeri 個陣先十八歲 講真你同我十八歲有幾可試過身邊人離世 唔識規矩都正常 更何況行近啲望逝者上靈車係破壞咗啲咩規矩

鐘鉉

有無機會係佢同sm就來完約，佢唔肯續約，佢就被要整臭佢個名呀？韓國之前都發生過幾單idol唔肯續約就特登搞到人個朵臭晒喎
Eg. 之前有個組合，唔多紅嘅，就話佢地私生活混亂，之後爆返話無咁嘅事發生，係因為唔續約。。。

利申：唔太了解韓國娛樂圈

破壞咗中國人嘅規矩囉

咪話得啖笑 首先人地係韓國人 又係行緊基督教儀式 禮唔禮貌幾時輪到外國人黎判斷同評論 根本韓國個邊wfc 反而一班外國人大造文章 負評個啲不如貼幾張韓國惡評黎俾我望下 擺明成班本身就唔中意Yeri 唔中意咪唔中意 但唔好柒到拎呢單野黎借題發揮仲要講足咁多年都未講得出個問題所在

食左未？？？

真係唔知sm會唔會真係有咁做嘅可能性
sm本身都出名閪

如果係特登做佢
irene更加大條道理唔續約
直接係ig爆sm大鑊
全世界撐
而唔係道歉囉
好心咪死撐啦

甘刀話吾西 條撚樣不可一世
靈堂衝出去 邊撚度有人會甘做 扮咩撚好人 衫又著藍色吾撚尊重 重喺度又要扮喊但眼淚刀無滴 人死左屌佢老味喺度博出位

講緊靈堂單野你衝出黎講其他做咩我都好清楚講咗淨係唔明白靈堂單野點解要被人屌啦掛 行前幾步又俾你班友講到衝出貼住架靈車打斷咗人地葬禮咁款 又放大個鏡頭見到冇眼淚就話假喊 好似當正人地係水龍頭咁唔識眼乾 深藍色有咩問題 不嬲喪禮都俾著沉素色為主嘅衫 仲要佢個件係大衣黎 你話tshirt 就個個都有件黑色 大衣我覺得冇黑色都唔出黎
人地本身同鐘鉉好frd ins有哂合照扮睇唔到 足足去咗三日喪禮扮唔知情 年尾Yeri心情差到喊明明都肯轉哂頭背住台喊都屌人扮哂野 連續幾年都參加鐘鉉個基金嘅義賣活動又當睇唔到
會唔會有人特登為咗扮哂好人辛辛苦苦係到研究同調製香水拎出黎捐？
不過我都唔識Yeri 話唔定好似你地班睇透世事撚所講佢真係扮真係唔尊重 但最唔尊重嘅就攞明係你地呢班撚樣 憎人咪照直講囉 係要為咗合理化自己嘅hater 心態 日日拎人地逝者嘅喪禮借題發揮 都係個句 講咁撚多年都講唔到個問題所在 你不如講過第二樣

Irene 姐係sm 而家既台柱，搞佢唔係好make sense
不過少時10周年holiday 宣傳都好求其，sm 唔知係咪特登